facebook market place

我個fb ac有呢個功能，但係我太太個ac就連個logo都無，有無人知點解決？

佢係自己部機到用我個ac都用到market place功能

一定要msg Facebook admin 講
我之前試過 好多人都試過

send email再cc比Mark Zuckerberg, 如果唔係班柒頭唔做野

我之前都係無market place ，send email 問 Facebook admin ，佢要我自拍跟住係幅相tag返 Mark Suckerberg同Market Place，而家搞掂哂重賣走左屋企啲垃圾